許志安今次可算千年道行一招喪

相信八九十後既巴打應該都好熟悉許志安既歌,
拎過最受歡迎男歌手, 金曲多不勝數,
出道咁耐誹聞一直唔算多,
娛記都好少走去搞佢, 頂多都係串下佢同sammi,
整體形像唔算話好好, 但都算正面,
同sammi 亦被認定為圈中既金童玉女,
兩人好不容易修成正果,
50 歲先黎名譽掃地,
雖說抵死, 卻非常可惜

今次偷食比人影到姐,之前都唔知偷食幾多次啦
做得明星唔食女都對唔住自己啦

佢邊有道行可言呀

一D都唔可惜
咁大個人，責任自己承擔番姐

一早就食呢 d 啦
唔通食韓紅先叫有道行咩

金曲多不勝數

娛記似搞佢都廢事
btw 或者係佢老細掂呢

喪乜野？自己錯瀨得邊個

從來都只係二線頭歌手，冇咩道行
而家只係過氣阿叔一個

知唔知咩係千年道行

請解釋

佢有咩道行呀

上得山多終與虎

所以講到尾佢抵死

佢有咩道行啊
佢本身冇咩好講
次次提親佢都一定關sammi 事

你唔識唔代表唔係

不嬲都靠其他女人見報， 道行高深都唔係第一次架啦

應該係 雖說可惜 但非常抵死

算啦00 後唔會識

同小龍女一樣
成蟲講撚到飲醉酒奉場作慶唔係自己錯

飲醉酒就可以做錯事
唔係男人所為
叫條女咁點解釋
大家都係成年人

流淚行勝利道

are u scare

名都有得你叫啦，老鼠安

都幾肯定唔關飲酒事
兩人應該暗交有一段時間,
車上面既默契呃唔到